<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Chez Magda</title>
    <link>https://chezmagda.github.io/chezmagda/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Chez Magda</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Aug 2020 15:10:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://chezmagda.github.io/chezmagda/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Da dove si comincia? Dall&#39;inizio!</title>
      <link>https://chezmagda.github.io/chezmagda/blog/da-dove-si-comincia/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 15:10:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chezmagda.github.io/chezmagda/blog/da-dove-si-comincia/</guid>
      <description>Chez Magda.
Perché? Non è nemmeno il mio nome.
Ma un po&#39; vorrei lo fosse, nascosto lì, tra il primo e il (finto) secondo.
Chez Magda è un ricordo, una dedica, un inno.
Sono estati attese e lunghi inverni, primavere scoppiettanti e autunni incerti.
Sono coorti di bottoni tutti diversi, alcuni con evidente destino del condottiero impresso nella fattura e altri destinati a una gloria più silenziosa, ma non meno duratura; sono scampoli di tessuto da accarezzare e fossi &amp;ldquo;saltati per il lungo&amp;rdquo;; sono susine mangiate dalla pianta e morsi alla piscina di plastica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coffee Ipsum</title>
      <link>https://chezmagda.github.io/chezmagda/blog/coffee-ipsum/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 12:04:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://chezmagda.github.io/chezmagda/blog/coffee-ipsum/</guid>
      <description>Aromatic aroma con panna, crema so coffee robust coffee barista, café au lait trifecta that strong blue mountain cortado aftertaste. Aroma extraction french press, skinny sweet, blue mountain cup roast barista, beans, extra cappuccino mug crema strong. Americano caffeine white, con panna saucer sit, con panna eu, carajillo aftertaste kopi-luwak, body aftertaste cup single origin café au lait saucer. Macchiato java sweet arabica, turkish cup, eu flavour mug extraction white cortado saucer est white brewed instant, rich, barista breve cappuccino barista organic.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
